露營撚 呢排有去露營既入一入黎

本身玩露營都唔係話玩左好耐
但疫情影響 大家都冇得出去旅行
好多人都選擇係香港親親大自然 露營
但麻煩各位有返啲公徳心 對大自然對動物對大家好啲

前排經過赤徑已經見到成個樹林都係口罩
柯完屎尿又唔撚扔返啲紙巾係想點撚樣？

麻煩大家最基本拾返自己用過既紙巾

另外露營用品 我理得你係個營又好張椅定張枱
爛撚左唔該你地自己帶返出市區先扔
郊外好多清潔姐姐係幾個星期先清理一次垃圾桶
你地成個營都可以放落垃圾桶 係咪想拎撚死人

仲有啲樽裝水 壓扁先好放落垃圾桶 有水源既就拎水唔好又做多件垃圾出黎係郊外

仲有天氣涷又好 要氣氛都好
唔好砌呢啲會燒爛草地既所謂營火

草地用火燒禿左要用時間慢慢生長 仲要俾你班仆街燒到一個個黑色lone 牛連草都冇得食

自己制造出黎既垃圾就自己扔返 唔好見個垃圾站滿哂仲繼續放落去 好多野豬同牛會係垃圾站搵野食 食哂啲膠袋
呢幾個月實在見到太多好撚過份既人去露營
真係好撚嬲

最後
請帶走你的垃圾 可以的話 請帶走更多垃圾

垃圾帶出市區扔是常識吧

如果每個人都好似你咁諗就好了

有屋唔住去訓街已經好無聊，仲要有燈唔用去搞營火燒山

香港人垃撚圾無公德心都唔係第一日

咁死得啦 呢排啲KOL仲係咁推露營

睇黎成個郊外都會被啲冇公得心嘅人玩死

去唔緊要 做返自己本份 唔好搞死個郊外 自然環境

而家好似係唔比露營架喎
仲有呢班人599G啦

用力幫手推 真係好憎無公德心嘅的

有少少同理心既都會帶翻啲垃圾走

真係屌你老母
唔係以為紙巾會自己化咗下嘛？

推
見過某大X位當眼處有人屎 CLS
果度近呢一個月多左好多好多紙巾同垃圾, 又有屎又有M, 好撚嘔心

推俾更多人睇

推

LNT 啦好心成班自私到仆街

成日話啲海洋生物點慘，大家平等啲諗埋陸地既好冇

人屎好有營養喎

而家先識去露營嘅都唔慌係愛護/享受自然嘅人

又唔好咁講，教育好重要，比啲時間啦。
當年英國人都用咗好多時間，教香港人扔垃圾要扔去垃圾筒。

塔門嗰塊草地好似死得7788啲牛唔夠草食，太多人露營草地根本生唔得返

d youtuber 拍露營片 公開地方
塊地唔爛先奇啦

呢d根本係教養問題 成年人無得教嫁啦 係寄望下一代
你睇下早半年 又係因為疫情 香港人跟風去行山 成個山都係口罩水樽 而家loop到去營地咁解

真係好撚憎啲人亂拋垃圾
成日鬧蝗點點點
轉個頭又同人地一擔擔
香港人可唔可以比返啲質素！！！

啱啱喺Facebook見到
衰撚過大陸人

劣根性
都唔明點解可以咁冇公德心
冇人教架咩？

唔只露營 行山都係
啲人帶好多嘢食野餐咁其實唔係問題
而係食完就扔 唔會帶走
之前去東壩 佢哋喺等車位置嘅垃圾桶度扔
（雖然扔落垃圾桶已經算乖....）
其實準備坐車都落山啦
有能力拎咁多嘢上山 拎返落山都唔會難掛
仲要果邊好多牛牛

皮已正

山野不留痕

每日一推！！！！！

有時真係會唔抵得去執咗去
但一諗到幫班撚樣執手尾

香港人本身都大把賤種

係咁架啦 好出奇啊？
都唔係第一日既事
依家露營玩到好似去酒店咁
想人有公德心先奇

唔露啦，玩左十幾年。最近滿山垃圾，垃圾又掉垃圾。唔識自律既香港人食屎啦

帶走垃圾好難咩 啲口罩周圍掉
見到都好心痛

正皮 不能只有我看到
以上既人好撚weak
個少少野拎得入黎都唔肯拎返出市區

佢地好似係用私人營地 有人管理 性質唔同
鞭屍鞭其他啦

其實太多人去都始終好大影響 超出生態承載力
但又好難限制數量 at least我見到咁決定唔再去

赤徑真係好誇張本身成日水浸啲垃圾已經漂到周圍都係 早幾日行過近住碼頭條樓梯上大浪坳 沿路都係紙巾同屎
好心一係紮近啲廁所 唔係既話最基本自己去完搵個密實袋返住怕污糟就咪去戶外玩啦 咁大個人都無手尾
赤徑以前都好常去 依家真心不了 一片頹垣敗瓦咁東龍 塔門 赤徑 越熱門越衰
個個都講LNT 講都講到口臭啦 你地自己都聽到嫌啦成撚日消費大自然 睇死遲啲可以飛個陣 仲有幾多忽然露營友繼續露

想話呢, 日本咁多CAMPING GEAR書既?
咩BEPAL咩FAM個D呢

上星期行迪卡龍見到啲露營用品賣到七七八八就知應又會有生態災難，點知今日係facebook啲露營page就見到各大露營地點滿地垃圾

好唔明啲口罩點解可以周尻圍dum
屌佢老味真係遠一遠都有

但愛護大自然應該係基本嘢嚟
我唔明白點解咁都要教
我唔明白點解啲人可以接受到喺山上周圍扔垃圾
我唔明白點解佢哋唔覺得燒草地有問題

「行正路」& 行山禮儀 etc 先係應該要教嘅嘢
利申 連續2日行山都執滿2袋垃圾膠袋嘅垃圾

好心啲拍露營片嘅youtuber露營時拍下片講下 說下教啦 又唔以身作則

一睇就知係一班冇露過營趁疫情出黎
以前去啲營地都冇見過咁嘅情況...

香港人

沙地起營火你地接唔接受到?

人地拍片搵你
說教搵鬼睇

好post，堆

西貢昂坪露營班仆街 聽住！

拉！香港人 攬抄

好過份

有冇諗話果d人連lnt係咩都唔知

反而出左名既kol算做得好（有promote LNT）
但同時有好多新Youtuber不停同人介紹露營地點
但又爆秘位，又燒地，搞到好多人討厭露營撚

幫推
我而家去都係去私人營算

自己行山會攞個袋，有咩垃圾返市區先dum

聽講依家入政府營地罰2500，唔戴口罩5000，限聚令又5000🤷‍♂️

依家真係興去露營，唔知係唔係疫情關係。
對上聖誕節去東龍島，人多到仲旺過旺角頂，而且真唔係老手d人明顯第一次去，垃圾隨地丟又無垃圾袋，最令我搞笑係基本上清一色迪卡儂營🤦‍♂️，真係好心 乾淨啲得唔得垃圾自己帶走，唔好係草地上紮營 ，起火堆。成日見到草地燶咗一撻保護下大自然好嗎

香港人不嬲都冇咩常識

成班大陸人，影衰曬香港

好似無咁影響到生態
但法律上係唔得？

法律上 營地都唔可以起火

包括焚火台

除左 like 都唔知講咩好
已經講到口臭
露營可摸耳考牌